
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ils ne se résument pas aux résidences fermées , mais prospèrent sur de gigantesques étendues en touchant tous les programmes : résidentiels , touristiques , logistiques , commerciaux .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ils ne se résument pas aux résidences fermées , mais prospèrent sur de gigantesques étendues en touchant tous les programmes : résidentiels , touristiques , logistiques , commerciaux .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ils ne se résument pas aux résidences fermées , mais prospèrent sur de gigantesques étendues en touchant tous les programmes : résidentiels , touristiques , logistiques , commerciaux .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ gigantesque ]
epistemique :: 1 :: [ gigantesque ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ gigantesque ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ gigantesque ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ils ne se résument pas aux résidences fermées , mais prospèrent sur de gigantesques étendues en touchant tous les programmes : résidentiels , touristiques , logistiques , commerciaux .
No features found.

